連登把打們。 小的有一招進諫。 望拆解昨日機場一役失去的輿論分數

首先,作為和利非, 我想講明我無覺得大家琴日有錯。

第二, 琴日機場我地的確有機會失去 輿論分數。

有見及此, 小人建議大家可以編寫一頁行動的最低準則, 例如; 當發現內鬼時, 只要對方自願/ 於在場民眾同意下交出身份證明文件及工作證明. 對方可以安然離開

編寫完成後, 透過各大媒體發出。

此舉會有助挽回國際社會及淺藍的民意的支持

同意請幫推

下次捉到同佢地合照
再話文明大6人都支持示威

自推